醒啦！當你仲集中講緊五大訴求同港獨既時候，其實推翻共產黨既機會出現左...

講返真普選先，萬一中共稍為妥協俾真普選我地，我地真係仲信共匪去接受真普選？
「一國兩制」已經呃到我地透哂
只要一日被中共管治，真正既民主同自由都不會來臨。因為中共就係獨裁代表。我地唔會再俾多次機會佢呃我地。絕對不可以對中共再有任何幻想！

第二，只要中共仍然掌權獨裁，推動港獨可以話冇可能發生。因為中國共產黨同中國人絕對唔會接受到分裂國土，中共寧願出軍隊制止都唔會俾香港有獨立既一日

所以結論係，要擁有真正民主同自由既香港，就只有推翻共產政權。

單單只靠香港真係唔夠14億人砌。
大陸會有反共意識既人，所以，我地要用盡方法輸出革命意識。我知大家一定會覺得推翻共匪難過登天，但係，係而家呢個時勢，我地並不是冇機會。

中國近年自身的經濟增長已經放緩，前景不太樂觀。而且加上中美「貿易戰」，美國對中國的經濟「落井下石」（外因）。

其次，香港仍然是中國經濟的第一大命脈，加上香港現在的「亂局」，對於中國經濟現況和前景「雪上加霜」。（內因）

我們現在除了要守住香港的戰場，我們更要開展新的戰場和戰線對抗共產黨。務求將共產政權逼至瓦解邊緣。

「貿易戰」令到中國經濟整體變差（逆權運動更加錫緊佢春袋）。因此，中國內部將會陸續出現由經濟轉差帶來的問題，例如，大量外資出走造成國民失業率上升。

香港人帶領抗爭運動，強力輸出革命意識至中國內陸，揭發共產政權的管治手段極醜惡，要強調中港一家人，以其人之道 還治其人之身，分化中國人和中國共產黨。

盡力拉攏一些仍然有意識反抗的人。令到一些有普世價值的人和工人階級加入我們隊伍，團結更強大的反共勢力！

我地一定要守住香港呢個戰場，再係大陸開展另一個戰場，火燒佢後躝。 瘋狂增加共產黨管治成本，逼佢瓦解政權，還政於民！

香港人，無論你著眼於五大訴求定係香港獨立，其實我地最終目標係推翻共產黨管治。而家處於既呢個時代，呢個局勢，係一個難得團結反共勢力既機會，如果我地浪費左呢個機會，好可能就永不翻身。所以，就由我地香港人帶頭衝鋒反共，點起星星之火，盡地一鋪嘗試燎原。

結果會係點，我地唔知。正如16年天琦亦預測唔到19年的今天。我只係知16年我地比天琦行慢左。黎到19年，香港人你又願唔願意共同加速腳步，追返真正既民主同自由返黎？

我們都是梁天琦

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
愛國愛港 不愛共產黨

Pish

講得岩

Pish!

真。對準政權系列：中國共產黨不想香港人知道的秘密

中國經濟真係好大問題 而且國內各個階層一定會有曾經被共產黨打壓既人，會有反共意識。所以輸出革命意識一定要係我地其中一樣落力要做既事，我地要珍惜呢個機會，瓦解中國共產政權！

繼續推

個天都幫我地

「突發」浙江出現超歷史性大洪水 官娱呼籲緊急疏散！

721

推

理論上好正確
咁有咩實質行動可以做到

要係理論上推廣俾大家知個最終目標到底係咩先
認清楚呢個目標
再集思廣益可以點做

但係個po始終都係冇咩人睇

多謝幫推

講得岩 我覺得文宣可以加埋簡體中文 再係旅客區/上水向大陸人派 去等佢地知道做緊d 咩

但係文宣內容唔應該係講香港情況 而係講革命後對佢地有咩好處

加強文宣，以大陸人既角度去宣傳

其實係要踢爆哂共產黨甘多年黎既所有極醜惡
因為係大陸佢地係乜都唔知 只知道共產黨是最好的
最緊要分化黨不代表國

都講得岩 總之最主要宣傳內容不宜只講香港官黑勾結ge 情況

中國入面, 根本反對聲音好有限
呢個POST似打飛機多D

但係而家大家設定既目標好唔同 冇凝聚力
我覺得大家目標要一致 一定要凝聚反共力量
就係要推翻共產黨
槍口直指共產政權！！！

你點樣證明反共聲音有限？
共產黨咁多年黎用不同手段去打壓異見人士，中國有錢佬表面有錢，實際上中共監控哂佢地既財產。佢既維穩手段一定有激發到唔少反共聲音，只不過係佢地唔會係大陸帶頭反共，因為生命寶貴。

但係如果我地可以做先鋒，輸出更多革命意識，拉攏同凝聚更多人加入隊伍，我相信國內一定有唔少既反共聲音一呼百應。

俾少少希望啦 共產黨一日唔瓦解 我地一日都唔會有真正既民主同自由呀！

呢個局勢對共匪好不利 最緊要既係國內經濟真係差緊 2019年仲要有多場天災發生左 我地要利用呢個機會去話比大陸人知 冇左共產黨 民主既中國係更加強大，我地要帶領佢地發呢個夢，我地要用行動去話比佢地知，就好似16年既天琦咁樣

各自爬山 你要做唔阻你
但起碼係我對中國既認知下, 包括朋友, 旅遊, 工作, 道聽途說
冇乜人係屌中共
佢地係真心支持又好, 敢怒不敢言又好
事實係, 佢地仲未嬲到要反抗
除非中國出現一D重大既情況, 否則你既想法, 係唔會實行到
意見畀左你, 你聽唔聽自己決定

甘你既目標係港獨定五大訴求呀？

Push

感謝幫推 同埋大家唔好唔記得721係政府死穴

繼續721一定要721到上熱門 我地要目標一定要一致同埋清晰 先可以制定更具體方法去贏呢場仗

各位俾完正負評可以發表下意見
大家一齊討論下！

唔輸出中共唔會放手

大陸人唔係唔知共產黨啲野
係針唔支入肉唔知痛
而且一直經濟發展好，推翻亦唔見得有好處

我只係知我地而家到左樽頸位，局勢對我地好不利。最大原因係我地完全冇一個清晰目標。所以我地一定要將推翻共產黨做目標然後再討論制訂各種方法去做。

宜家打港共 同隔山打牛打緊中共無分別

只要不停令中共內耗 就其實收皮

我地只要不斷 係市面騷亂 唔好被捕

放長少少睇 天時地利人和都係哂我地度

所以趁佢1819年經濟變差 再加上內亂 。我地只要做革命先鋒重挫佢一擊！係真係有機會嫁各位手足！

最近又有p2p 團貸網倒閉
好多人血本無歸

如果煲大呢件事
大陸人同港豬就會知大陸經濟已經岌岌可危

守住香港戰場好重要
但另開戰線都係好重要 輸出革命意識
單靠香港中共完全唔撚驚我地

香港人抗爭十件事

多謝兄弟提供呢個訊息做實證
證明中國經濟真係有好大問題

區域鏈傳播消息？

我地要將中國經濟轉差，踢爆共產黨一直以黎既極醜惡（好多中國新一代完全唔知六四），民主自由既可貴之處。主要串聯呢幾個點大力文宣輸出革命意識

多謝提供具體方法

721 ！一定要上熱門呀
一定要大家有一個明確目標

721！

721 推上熱門

唔該哂幫推 好滾動

再推

我地一定要有一個清晰目標 先叫得上兄弟爬山！
凝聚反共力量，推翻中國共產黨！

1946年12月16日，聯合國決議香港及新加坡等所有殖民地屬於「非自治領土」（Non-Self-Governing Territories），可以脫離宗主國成為獨立國家。1960年12月14日，聯合國通過讓殖民地自決獨立的1514號決議[24]。

1972年3月8日，剛取代中華民國、接替「中國」在聯合國席次的中華人民共和國提出香港不屬於英國殖民地。同年11月2日的會議決議2908號案件時，斐濟、瑞典以及委內瑞拉表示對此要求有所保留，但最終議案在99票贊成，法國、葡萄牙、南非、英國及美國的5票反對，以及23票棄權下通過[25]，香港失去自決權利。12月14日英國更致函聯合國秘書長抗議[26]。

中共一日仲係到，一日都唔會俾香港成功獨立！

死不罷休繼續721

中共已經係戰略上面對香港問題作部署
如果我地只係再用零散既勇武行動做主線抗爭
我地根本贏唔到中共

希望大家用長遠少少既眼光去應對
呢場已經係同中國共產黨既戰爭
都係個句 推翻共產黨！

唔好打飛機啦

唔好一句就ban 俾一啲有用既意見黎。

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

幫推

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

萬惡根源共產黨
唔脫離ccp香港人永遠冇好日子過

721元朗恐襲第22日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List
插贓嫁禍
太古近距離開槍 人踩人
警黑合作打記者 冇拉到人
示威者被打到頭破血流
黑警扮示威者做卧底
荃灣綠楊白衫打人

要全球反共！

由小處到大局，至絕處到出路，香港人的宿命，邁進勝利之道。

全球反共 我地要利用香港既優勢吹起反攻中國共產黨號角香港人係反共先鋒！

721 811我唔會放棄

啱聽
不過小心畀人咬你民主中國司徒華再世

好

中港一家人，共匪係敵人

推，急起直追，追隨天琦嘅步伐。

其實依加中國經濟好似唔多掂
如果支爆 香港去向會係點

推！

咁個啲人其實可以諗我地香港人要利用中國人，先得到真正既自由

啱呀！就係用分化中共邪惡玩抹黑 我地正義踢撚當爆

係我地既思維要再進化 唔可以見步行步
大家都一齊諗遠啲 範圍再闊啲

中國經濟差 直接入共產黨數
串聯中港人民反共
中共內外交困 中國人民逼佢瓦解共產政權
還政於民！

721 811
一定要上熱門呀

全球反共

好似法輪功咁?
anyway一直都話如果會發生第三次世界大戰，就係東西意識形態嘅分歧出現不能化解又不能避免嘅矛盾，而香港會係戰事嘅觸發點

全球反共！
絕對唔可以俾邪惡中國共產黨獨攬大權

813

港獨不了

文宣要打埋預防針 支爆左共產黨一定瀨香港去轉移仇恨

中華民國萬歲！
組建第中華民國第四共和！

推翻共產黨有什麼好？
以後有話直說，不怕尋釁滋事。
實踐自由經濟，不怕走資罪名。
加強食品安全，不用依靠海外。